(緊急)散水勿去大窩口！！！散水勿去大窩口！！！

點解封淨大窩口，因為隔離就係狗屋，勿送頭

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

小心!!!!!!

推爆佢
手足小心

幫推

推 有無逃走路線？

無錯
大大棟係正隔離

經北橋入青衣站

去荃灣站，側邊就係港鐵綠楊坊，港鐵主要利潤係商場租金。

Push

狗屋過大窩口5分鐘都唔使
關門口村仲要有大大張撐警poster

如果大窩橋都唔去得 咁青山公路段更加唔block得..

唔好塞青衣，搞到封青衣站，對於截斷機鐵同大嶼山，
青衣城都係港鐵重點商場，塞到商場申請禁制令，
不過荃灣去距離有啲較遠。

返葵芳上荔景美孚都唔入青衣啦。。

有冇是日各區散水路線

機場清場等同解放軍入城，大家唔係好想佢出老解？機場清場一樣做到同樣效果，到時就俾到子彈外國勢力支持香港人

綠楊坊聽手足講過都係紀律部隊宿舍喎

pish

港鐵商場係港鐵主要利潤，要截斷恐怖組織資金來源。

m座

咁大個屋邨怕咩

無知一問 交通總部會有武警既咩

萬事小心

721

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

push

推爆

可以放入去

到荃公之後入青衣塞機鐵

膠通布咋, 魚蛋時, 膠通布係廢

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

奶共鐵高層死全家

匿入大窩口邨？

要走嘅話最好係直接去葵興
上屋村撘巴士
又或者入麗城再諗辦法

啱唔啱?

推·

推。

9月1 (日) 一定係機場

9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

想問何君堯玻璃個次係點走

大窩口上山既話 小心葵馥苑都係黑警宿舍

跪求北區逃生路線

附近葵蓉苑, 葵馥苑係狗屋

up

入大窩口村
有大窩口道斜路/或搭𨋢上葵涌村
上到葵涌村可揀葵興葵芳葵盛四散

可以搭235/ 31去石蔭石籬，再有巴士35A , 36B, 31B, 43A, 去旺角/ 尖沙咀/ 奧運/ 青衣，42c, 38, 40 去彩虹觀塘九龍灣，同埋290, 290a 都係彩虹同將軍澳區

睇下今日佈防張圖 以後明顯會引人去狗鐵搭車再一網打盡

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

推 好撚伏

石頭街有狗宿舍

綠楊新邨呀綠楊坊
綠楊坊係個商場

唔只係交通部架
隔離係新界南總署
google map冇show啫

住大窩口果啲點算？

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

果個唔係淨係交通部
仲係新界南總區總部

唔好入海濱
死路

234X
寶安商會王少清中學

陶輝主場, 小心

Pish

234X
寶安商會王少清中學

美孚站

長沙灣光昌街

長沙灣興華街

元州

深水九江街

深水欽州街

深水黃竹街

太子站

旺角站

旺角豉油街

油麻地永星里

油麻地西貢街

尖沙咀德成街

金巴利道

尖沙咀中間道

咁可以點走

上北橋個入口好荒蕪 唔建議

悅來酒店有唔穿過大窩口直通葵興站

Tui

其實果度係新界南總部，半棟狗總咁高

Push
散水坐巴士

行青山公路去大窩口要小心, 紅圈位 狗屋可以出黎.
大約位置係寶血會思源學校前小小

交通警ja
樓主5毛

十鳩幾年前就真係淨係交通部喇

而家新界南警察總部喇，8月5號連催淚彈都放埋啦

其實封埋大窩口同葵興
仲有咩路走

可以兜上去上葵涌村/葵興落石籬。

感謝手足提醒
各位 有其他需要注意就講出嚟
走緊嗰陣先講就太遲了

[荃葵青休息站 - 補充]

【荃灣區】25.8 休息站更新

1. 荃灣浸信會
地址：荃灣青山道99-113號
時間：照常時間 收1730
電話：24980378

3. 基督教主恩會
地址：荃灣青山道255-257號華懋荃灣廣場四樓
時間：1500-1700 守望禱告
會按特定情況 延長開放時間
電話：24067793

4. 麗城浸信會
地址：荃灣麗城花園二期商場231室
時間： 四點半至五點半有祈禱會
電話：24144848

5 基督教香港信義會天恩堂
8月25日天恩堂加油站
地址：新界葵涌葵盛圍364號
開放時間：下午3時至晚上8時（按需要延長）
電話：2480 5833
提供：洗手間、飲水、小食、簡單護理
祈禱：每小時首15分鐘有祈禱聚會

6.青衣聖多默宗徒堂會開放休息站 1600-2000

7.聖公會西九龍教區荊冕堂

大窩口地理位置極伏

.

個邊根本黑到仆街

荃灣大量巴士小巴出市區
緊急時求其上一架再諗下一步

十鳩幾年前就真係淨係得交通部啦
靠google班白痴地圖撚

華人永遠墳場嗰邊上，好似係

幫推，有伏

826國泰城 828metoo集會 831民陣 901機場 902三罷

:-P

b

每人帶幾個巴絲返屋企哩

帶多套衫啦

咁L陰濕，推！

另外新南狗總有最少三個出口, 經大窩口走一定要小心小心圍捕

1) 城門道正門

2) 大窩口地鐵站B出口外巴士站

3) 德士古道天橋

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

借位自推Thanks
In case 唔知邊度走而行左去麗城

Push,要小心

有冇大窩口邨/葵涌邨全座密碼

葵興呢？

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

721
811

PUSH

1.海濱花園＞青衣/返葵芳
2. 有線果邊工業區＞青山公路/荃灣景圍/麗城
自由活動

大河道沙咀道大量popo最好避開

去民居多的地方，集聚對抗。

－來有cover, 二來對方一定犯錯，最終一定攪到擾民。
片地開花，讓平民百姓也連結我們反抗！

建議離開海濱，果度一圍你就得水路

826/828 國泰城？（待定）
828 metoo
831 民陣
91 一定係機場
92 三罷

Pushhhh

林鄭 黑警 冚家剷

搭車去屯門 眾安街 67m 61m

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
91 機場
92 三罷

半個鐘前冇事
仲有好多荃灣大窩口街坊

推！！！

推呀

手足小心

3毛操控所有機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop 浪費人力物力
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

迷戀地區戰,不會造成任何經濟損失！亦沒有國際影響力

入屋村商場

如何從荃灣步行到青衣
如何從荃灣西站步行到青衣地鐵站

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

推
各位手足要見到

幫手一推

P